{
    "model": "llama2:70b",
    "response": "\n\"Wir m\u00fcssen unsere pers\u00f6nlichen Informationen sch\u00fctzen! \ud83d\udeab\ud83d\udcbb Datenprivatsph\u00e4re ist ein Menschenrecht! \ud83c\udf0e\ud83d\udc40 #Datenschutz #Privatsph\u00e4re #Security\""
}