{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\"Data privacy matters! \ud83c\udf10\ud83d\udd12 Wer seine pers\u00f6nlichen Informationen sch\u00fctzen will, muss kritisch \u00fcber Datenverarbeitung nachdenken. #Datenschutz #PrivacyAwareness\"\n"
}