{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\"Datenschutz oder \u00dcberwachung? Unsere pers\u00f6nlichen Informationen sind st\u00e4rker denn je im Fadenkreuz. Es ist an der Zeit, kritisch \u00fcber DatenPrivacy nachzudenken und unsere Privatsph\u00e4re zu sch\u00fctzen. #DatenSchutz #Privatsph\u00e4re\"\n"
}