{
    "model": "llama2:70b",
    "response": "\n\"Was denken Sie \u00fcber die Verarbeitung von personenbezogenen Daten durch Social Media-Plattformen? Sind Sie besorgt dar\u00fcber, dass Ihre Daten ohne Ihre Zustimmung verkauft werden k\u00f6nnten? #Datenschutz #Privatsph\u00e4re #SocialMedia\""
}