{
    "model": "llama2:70b",
    "response": "\n\"Wir m\u00fcssen unsere personenbezogenen Informationen besser sch\u00fctzen! \ud83d\udeab\ud83d\udcbb Datenprivatsph\u00e4re ist ein Menschenrecht und wir m\u00fcssen uns wehren gegen die missbr\u00e4uchliche Verwendung unserer Daten. \ud83d\udcaa\ud83c\udffd #Datenschutz #Privatsph\u00e4re #DigitalRights\""
}