{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\"Datenschutz oder \u00dcberwachung? Unsere pers\u00f6nlichen Informationen sind wertvoller als je zuvor. Es ist an der Zeit, kritisch \u00fcber die Schutzma\u00dfnahmen nachzudenken und unsere Privatsph\u00e4re zu verteidigen. #Datenschutz #PrivacyMatters\"\n"
}