{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\"Datenschutz oder \u00dcberwachung? Unsere pers\u00f6nlichen Informationen sind wertvoller als je zuvor. Es ist Zeit, kritisch nachzudenken, wer Zugriff auf unsere Daten hat und wie wir unser Recht auf Privatsph\u00e4re sch\u00fctzen k\u00f6nnen. #Datenschutz #PrivacyMatters\"\n"
}