{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\" Tamb\u00e9m preocupado com o nosso\u7684\u6570\u636e\u9690\u79c1. Proteger informa\u00e7\u00f5es pessoais \u00e9 crucial, mas por quem confiamos? #DataPrivacy #ProtejaSuaInforma\u00e7\u00e3o \"\n\n\n"
}