{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\"Warum ist die Schutz unserer pers\u00f6nlichen Daten erst jetzt ein gro\u00dfes Thema? #Datenschutz #Privatsph\u00e4re\"\n"
}