{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\"Datenschutz oder \u00dcberwachung? Die Schutzma\u00dfnahmen f\u00fcr pers\u00f6nliche Daten sollten st\u00e4rker im Fokus stehen. #Datenschutz #PrivacyMatters\"\n"
}