{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\" Datenprivatsph\u00e4re - unser sch\u00fctzenswertes Gut! Aber fragt euch, reicht das Streben nach Schutz oder m\u00fcssen wir unsere gesamte digitale Infrastruktur \u00fcberdenken? #DatenPrivacy #CriticalThinking\"\n"
}