{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\"Wir m\u00fcssen \u00fcber datenschutzbewusste Praktiken nachdenken. Unsere pers\u00f6nlichen Informationen sind nicht mehr sicher - es ist Zeit f\u00fcr striktere Vorschriften!\" #Datenschutz #Pers\u00f6nlicheInformationsSchutz\n"
}