{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\" Tamb\u00e9m importante lembrar: quando protegemos nossa informa\u00e7\u00e3o pessoal, estamos defendendo nosso direito \u00e0 privacidade de dados. Ningu\u00e9m deve ter acesso ao que n\u00e3o lhes pertence! #PrivacidadeDeDados #ProtejaSuaInforma\u00e7\u00e3o\"\n"
}