{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\" Tamb\u00e9m importante questionar quem tem acesso aos nossos dados pessoais. Prote\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 apenas um checklist, \u00e9 uma luta constante pela privacidade digital. #Datensicherheit #Privatsph\u00e4re \"\n\n\n"
}