{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\" Tamb\u00e9m preocupado com a seguran\u00e7a dos nossos dados pessoais. Por que tantas empresas ainda n\u00e3o tomam medidas suficientes para proteger nossa privacidade? #PrivacidadeDeDados #Prote\u00e7\u00e3oDeInforma\u00e7\u00e3o\"\n"
}