{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\"Datenschutz oder \u00dcberwachung? Die Balance zwischen pers\u00f6nlicher Informationssicherheit und allgegenw\u00e4rtiger Datenverarbeitung ist brisant. Was w\u00fcrdet ihr prioritizeieren? #Datenschutz #Privacy vs. Security\"\n"
}