{
    "model": "llama2:70b",
    "response": "\n\"Wir sollten uns auf die Stra\u00dfe schlagen und f\u00fcr unsere Datenschutzrechte k\u00e4mpfen! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc Es ist Zeit, dass wir unsere pers\u00f6nlichen Informationen sch\u00fctzen und die Konzerne zur Verantwortung ziehen. #Datenschutz #Privatsph\u00e4re #KontrolleDeinerDaten\""
}