{
    "model": "llama2:70b",
    "response": "\n\"Wir sollten unsere personenbezogenen Daten sch\u00fctzen wie unser eigenes Leben! \ud83d\udcbb\u270b\ufe0f Es ist Zeit, dass wir die Kontrolle \u00fcber unsere Daten zur\u00fcckerobern und uns vor den grasenden Korporationen in Schach halten. #Datenschutz #Privatsph\u00e4re #Korporationskontrolle\""
}