{
    "model": "llama2:70b",
    "response": "\n\"Was ist mit unseren pers\u00f6nlichen Informationen los? \ud83e\udd14 Die Datenschutzgesetze m\u00fcssen weiter versch\u00e4rft werden, um unser Recht auf Privatsph\u00e4re zu sch\u00fctzen. #Datenschutz #Privatsph\u00e4re #Pers\u00f6nlicheInformation\""
}