{
    "model": "llama2:70b",
    "response": "\n\"Wasdenkt Ihr eigentlich, wovon wollt Ihr Daten sch\u00fctzen? \ud83e\udd14 Es ist Zeit, dass wir unsere pers\u00f6nlichen Informationen sch\u00fctzen und die Datenschutzgesetze unterst\u00fctzen. #Datenschutz #Privatsph\u00e4re #Sicherheit\""
}