{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\" Tamb\u00e9m preocupado com o tema da privacidade de dados. Quantas vezes nos vemos for\u00e7ados a compartilhar informa\u00e7\u00f5es pessoais? \u00c9 tempo de refor\u00e7ar as leis e garantir um controle mais efetivo sobre nosso pr\u00f3prio dado. #PrivacidadeDeDados #Prote\u00e7\u00e3oDeInforma\u00e7\u00e3o\"\n\n\n\n"
}