{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\"Data privacy matters! \ud83d\udeab\ud83d\udd12 Wer seine pers\u00f6nlichen Informationen sch\u00fctzen will, muss kritisch \u00fcber Daten\u8bf8\u4faf nachdenken. #Datenschutz #PrivacyAwareness\"\n"
}