{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\"Datenschutz oder \u00dcberwachung? Unsere pers\u00f6nlichen Informationen sind wertvoll - aber wie sch\u00fctzen wir sie wirklich? # Datenschutz # Privatsph\u00e4re\"\n"
}