{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\"Datenschutz oder \u00dcberwachung? Kritisch \u00fcber den Schutz pers\u00f6nlicher Daten nachdenken. # Datenschutz #Pers\u00f6nlichkeitsrechte\"\n"
}