{
    "model": "qwen:72b",
    "response": "\"Datenschutz oder \u00dcberwachung? Unsere pers\u00f6nlichen Informationen sind st\u00e4rker denn je im Fokus. Aber wer sch\u00fctzt uns vor missbr\u00e4uchlicher Nutzung? #Datensicherheit #PrivacyMatters\"\n"
}